聲優高橋李依半途出家過完日版FGO第七章,被中國網民進行攻擊

唔明個標題

係咪即係高橋李依咁耐先過完FGO第七章,所以比人屌

我以爲佢打打下出家添 語癌弱智真係唔應該上網發表偉論

井台主幾時醫醫語癌

...

其實你係咪唔識中文

下次轉貼就唔好扮醒自己亂打topic啦

睇完你句野再碌上去睇樓主user name先知咩事

半途出家

on9post唔好回

井狗

樓豬同班支那狗一齊死全家比狗屌

高質呀李依

唔係要反台主你
不過唔洗個個人個cm都負皮架

井狗一路比狗屌一路偷偷留下負皮

UP乜撚野

幾時用埋分身比負皮呀井狗

半途出家意思係中間先john個party，符合高橋情況，唔係蝗語，普通成語黎

我係咪認真左

學好D中文先啦

呢d叫井仔文法

有人話係蝗語咩?

老老實實 有些少中文常識既人呢個context打半途出家都會忍唔住笑出黎啦 邊關口唔口語事

係到鬼鬼鼠鼠做埋啲戇鳩野
話你topic 1999呀 睇完都唔撚明你嗡乜鳩

你就真係被進行攻擊呀

攻擊就攻擊咩進行攻擊
多左進行兩個字係咪威啲

高橋李依完第七特異點受中國網民攻擊

種田

咪係 半途出家係講緊轉行呀
玩隻fgo算唔算人生大事

#狗偷偷留下負皮

偷偷

有冇愛井力幫手負皮

雖然都好明顯

我想問下特異點呢個設定係fgo先有定不嬲fate系列都有？

你班人個個咲上身打正負0呀

樓主表達能力真係有D問題

井語黎

俄語定井語難啲

即係高橋李依做左尼姑...?

又夾埋恰個輕度弱智

樓主全家連埋支那賤豬一齊比狗屌死全家

輕度？

成班輕度弱智夾埋恰鳩井台主

台？邊忽台
好心死返去，做佢山寨王

井台主半途出家開Post，被動物台巴絲留下負皮

如果有人明白樓豬個topic 係咪應該去睇醫生

問題：
究竟井狗既中文會進步先定袁生既畫技會進步先

咩叫「進行攻擊」